波台拳王四強抽籤結果

濕鳩ily vs 票米六粒飯
世清 vs 林濃袁

場地由我提供

牙gap吾好中計！

邊到搞

老地方

啲場紙係曬我手 準備炒

要比入場費 廿蚊位包維他檸茶

陽光ok?

免場費 但觀眾入場要購票

抵

有冇花生

希望打手有水抽番